\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.	& Cijela grupa & 12.10.2020. 		\\[3pt] \hline 
			0.2 & Dodan opis projektnog zadatka & Cijela grupa & 19.10.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.2.1 & Manja revizija & Šnajder & 20.10.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.3 & Postavljanje i dodavanje prvih obrazaca uporabe & Šnajder, Villi Bigović, Gračner & 20.10.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.3.1 & Dodani novi obrasci uporabe & Šupljika, Tutić & 21.10.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.3.2 & Dodani posljednji osnovni obrasci uporabe & Bognar & 25.10.2020
			\\[3pt] \hline
			0.4 & Postavljen prvi sekvencijski dijagram & Šnajder & 25.10.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.4.1 & Dodani novi sekvencijski dijagrami i revizija obrazca uporabe & Gračner, Šupljika & 26.10.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.4.2 & Revizija obrazaca uporabe & Gračner, Šnajder, Tutić & 27.10.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.4.3 & Dodani posljednji obrasci uporabe i sekvencijski dijagrami & Villi Bigović, Bognar, Šupljika, Tutić & 28.10.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.4.4 & Revizija cijele dotadašnje dokumentacije & Bognar, Tutić & 28.10.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.5 & Revizija obrazaca uporabe i dodavanje opisa baze podataka & Cijela grupa & 9.11.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.6 & Dodavanje dijagrama razreda & Villi Bigović, Bognar, Šnajder, Tutić, Gračner & 11.11.2020.
			\\[3pt] \hline
			1.0 & Dodavanje dijagrama razmještaja & Villi Bigović & 12.1.2021.
			\\[3pt] \hline
			1.1.1 & Ažuriranje aktivnosti & Bognar Matija & 10.1.2021.
			\\[3pt] \hline
			1.2 & Literatura i upute, dijagrama razreda i baza podataka & Tutić Marko & 13.1.2021.
			\\[3pt] \hline
			1.3 & Dodavanje zaključka & Gračner Marta & 14.1.2021.
			\\[3pt] \hline
			1.4 & Dodavanje opisa komponenata & Šupljika Tihana & 14.1.2021.
			\\[3pt] \hline
			1.5 & Testiranje i opis testiranja & Šnajder Luka & 14.1.2021.
			\\[3pt] \hline
			1.6 & Zaključak i budući rad & Tutić Marko & 14.1.2021.
			\\[3pt] \hline
			
		\end{longtabu}
	